gugudan近況幸福嗎

壽終正寢左啦..

唔好亂講啦

@芽

娛台林夕？

下一句佢地應該冇

就快兩年冇完整comeback